你一定要買，你會揀邊幅畫？

奇奇怪怪果張
正經到不得了果張

巴打兩張都奇奇怪怪喎

次序

下面一睇就認得係煩睪啲柒畫風

係咪睇完陳丹青條片

痴線野有痴線既風味既

純粹share 下最近見到既素描/速寫佳作，不喜勿插

電繪:

講真我覺得買呢啲好過

望到好不安